msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Autolinks Manager\n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-02 14:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-26 06:07+0000\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_attr__;esc_attr_e\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: 懒小鱼儿 <787390988@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .."

#: ../admin/class-daam-admin.php:376
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../admin/class-daam-admin.php:377 ../admin/view/autolinks.php:945
#: ../admin/view/categories.php:353 ../admin/view/term_groups.php:566
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../admin/class-daam-admin.php:378
msgid "Choose an Option ..."
msgstr "选择一个"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1172
msgid "AM"
msgstr "AM"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1173 ../admin/class-daam-admin.php:1201
#: ../admin/class-daam-admin.php:3998 ../admin/view/statistics.php:76
#: ../admin/view/statistics.php:172
msgid "Autolinks"
msgstr "自动链接"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1182
msgid "AM - Statistics"
msgstr "AM- 数据"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1183
msgid "Statistics"
msgstr "数据分析"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1191
msgid "AM - Wizard"
msgstr "AM - 链接向导"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1192 ../admin/view/wizard.php:52
msgid "Wizard"
msgstr "链接包"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1200
msgid "AM - Autolinks"
msgstr "AM - 自动链接"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1209
msgid "AM - Categories"
msgstr "AM - 分类"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1210 ../admin/class-daam-admin.php:1424
#: ../admin/class-daam-admin.php:3661 ../admin/view/autolinks.php:717
#: ../admin/view/autolinks.php:1125
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1218
msgid "AM - Term Groups"
msgstr "AM - 项目组"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1219
msgid "Term Groups"
msgstr "项目组"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1227
msgid "AM - Tracking"
msgstr "AM - 追踪"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1228 ../admin/view/options.php:37
msgid "Tracking"
msgstr "追踪"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1236
msgid "AM - Import"
msgstr "AM - 导入"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1237
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1245
msgid "AM - Export"
msgstr "AM - 导出"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1246 ../admin/view/export.php:25
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1254
msgid "AM - Maintenance"
msgstr "AM - 升级维护"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1255 ../admin/view/maintenance.php:192
msgid "Maintenance"
msgstr "升级维护"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1263
msgid "AM - Options"
msgstr "AM - 选项"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1264
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1368 ../admin/view/autolinks.php:463
#: ../admin/view/autolinks.php:560 ../admin/view/autolinks.php:970
#: ../admin/view/wizard.php:68
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1382 ../admin/view/autolinks.php:636
#: ../admin/view/autolinks.php:1044
msgid "Open New Tab"
msgstr "打开新TAB"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1396 ../admin/view/autolinks.php:652
#: ../admin/view/autolinks.php:1060
msgid "Use Nofollow"
msgstr "使用 Nofollow"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1410 ../admin/class-daam-admin.php:1614
#: ../admin/view/autolinks.php:676 ../admin/view/autolinks.php:1084
msgid "Post Types"
msgstr "网站类型"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1438 ../admin/view/autolinks.php:754
#: ../admin/view/autolinks.php:1162
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1452 ../admin/view/autolinks.php:790
#: ../admin/view/autolinks.php:1199
msgid "Term Group"
msgstr "链接组"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1466 ../admin/view/autolinks.php:829
#: ../admin/view/autolinks.php:1240
msgid "Case Sensitive Search"
msgstr "区分大小写搜索"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1480 ../admin/view/autolinks.php:846
#: ../admin/view/autolinks.php:1257
msgid "Left Boundary"
msgstr "左边界"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1494 ../admin/view/autolinks.php:868
#: ../admin/view/autolinks.php:1279
msgid "Right Boundary"
msgstr "右边界"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1508 ../admin/view/autolinks.php:916
#: ../admin/view/autolinks.php:1327
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1522 ../admin/view/autolinks.php:928
#: ../admin/view/autolinks.php:1339
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1544
msgid "Set Max Execution Time"
msgstr "设置最长执行时间"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1558
msgid "Max Execution Time Value"
msgstr "最大执行时间值"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1572
msgid "Set Memory Limit"
msgstr "设置内存限制"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1586
msgid "Memory Limit Value"
msgstr "内存限制值"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1600
msgid "Limit Posts Analysis"
msgstr "文章分析限制"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1636
msgid "Enable Click Tracking"
msgstr "启用点击跟踪"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1650
msgid "Minimum Interval"
msgstr "最小"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1672 ../admin/class-daam-admin.php:1806
msgid "Statistics Menu"
msgstr "统计菜单"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1686
msgid "Wizard Menu"
msgstr "向导菜单"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1700 ../admin/class-daam-admin.php:1820
msgid "Autolinks Menu"
msgstr "自动链接目录"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1714 ../admin/class-daam-admin.php:1834
msgid "Categories Menu"
msgstr "分类目录"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1728 ../admin/class-daam-admin.php:1848
msgid "Term Groups Menu"
msgstr "链接组目录"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1742 ../admin/class-daam-admin.php:1862
msgid "Tracking Menu"
msgstr "追踪目录"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1756
msgid "Import Menu"
msgstr "导入目录"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1770
msgid "Export Menu"
msgstr "导出目录"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1784
msgid "Maintenance Menu"
msgstr "维护菜单"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1884
msgid "Enable Autolinks"
msgstr "启用自动链接"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1898
msgid "Filter Priority"
msgstr "过滤优先级"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1912
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1926
msgid "Random Prioritization"
msgstr "随机优先排序"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1940
msgid "Ignore Self Autolinks"
msgstr "忽略手动添加的链接"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1954
msgid "Categories & Tags Verification"
msgstr "类别和标签验证"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1968
msgid "General Limit Mode"
msgstr "一般限制模式"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1982
msgid "General Limit (Characters per Autolink)"
msgstr "一般限制（每个自动链接的字符数）"

#: ../admin/class-daam-admin.php:1996
msgid "General Limit (Amount)"
msgstr "一般限额（总计）"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2010
msgid "Same URL Limit"
msgstr "相同的URL限制"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2024
msgid "Protected Tags"
msgstr "受保护的标签"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2038
msgid "Protected Gutenberg Blocks"
msgstr "受保护的古腾堡块"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2052
msgid "Protected Gutenberg Custom Blocks"
msgstr "受保护的古腾堡自定义块"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2066
msgid "Protected Gutenberg Custom Void Blocks"
msgstr "受保护的古腾堡定制空隙块"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2080
msgid "Supported Terms"
msgstr "支持条款"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2094
msgid "Wizard Rows"
msgstr "向导行"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2115 ../admin/class-daam-admin.php:2321
#: ../admin/class-daam-admin.php:2385 ../admin/class-daam-admin.php:2418
#: ../admin/view/autolinks.php:567 ../admin/view/autolinks.php:796
#: ../admin/view/autolinks.php:858 ../admin/view/autolinks.php:880
#: ../admin/view/autolinks.php:977 ../admin/view/autolinks.php:1207
#: ../admin/view/autolinks.php:1269 ../admin/view/autolinks.php:1291
#: ../admin/view/term_groups.php:479 ../admin/view/term_groups.php:503
#: ../admin/view/term_groups.php:527 ../admin/view/term_groups.php:603
#: ../admin/view/term_groups.php:626 ../admin/view/term_groups.php:641
#: ../admin/view/wizard.php:75 ../shared/class-daam-shared.php:1348
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2128
msgid ""
"The category of the autolink. This option determines the default value of "
"the \"Category\" field available in the \"Autolinks\" menu and in the "
"\"Wizard\" menu."
msgstr "自动链接的类别。此选项确定“自动链接”菜单和“向导”菜单中可用的“类别”字段的默认值。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2147 ../admin/class-daam-admin.php:2170
#: ../admin/class-daam-admin.php:2354 ../admin/class-daam-admin.php:2499
#: ../admin/class-daam-admin.php:2548 ../admin/class-daam-admin.php:2669
#: ../admin/class-daam-admin.php:3151 ../admin/class-daam-admin.php:3201
#: ../admin/class-daam-admin.php:3224 ../admin/class-daam-admin.php:3247
#: ../admin/class-daam-admin.php:3884 ../admin/view/autolinks.php:640
#: ../admin/view/autolinks.php:656 ../admin/view/autolinks.php:834
#: ../admin/view/autolinks.php:1048 ../admin/view/autolinks.php:1064
#: ../admin/view/autolinks.php:1245
msgid "No"
msgstr "不"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2149 ../admin/class-daam-admin.php:2172
#: ../admin/class-daam-admin.php:2356 ../admin/class-daam-admin.php:2501
#: ../admin/class-daam-admin.php:2550 ../admin/class-daam-admin.php:2671
#: ../admin/class-daam-admin.php:3153 ../admin/class-daam-admin.php:3203
#: ../admin/class-daam-admin.php:3226 ../admin/class-daam-admin.php:3249
#: ../admin/class-daam-admin.php:3886 ../admin/view/autolinks.php:642
#: ../admin/view/autolinks.php:658 ../admin/view/autolinks.php:836
#: ../admin/view/autolinks.php:1050 ../admin/view/autolinks.php:1066
#: ../admin/view/autolinks.php:1247
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2151
msgid ""
"If you select \"Yes\" the link generated on the defined keyword opens the "
"linked document in a new tab. This option determines the default value of "
"the \"Open New Tab\" field available in the \"Autolinks\" menu and is also "
"used for the autolinks generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"如果选择“是”，则在已定义关键字上生成的链接将在新选项卡中打开链接的文档。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“打开新选项卡”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2174
msgid ""
"If you select \"Yes\" the link generated on the defined keyword will include "
"the rel=\"nofollow\" attribute. This option determines the default value of "
"the \"Use Nofollow\" field available in the \"Autolinks\" menu and is also "
"used for the autolinks generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"如果选择“是”，则在已定义关键字上生成的链接将包含rel "
"=“nofollow”属性。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“使用Nofollow”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2214
msgid ""
"With this option you are able to determine in which post types the defined "
"keywords will be automatically converted to a link. Leave this field empty "
"to convert the keyword in any post type. This option determines the default "
"value of the \"Post Types\" field available in the \"Autolinks\" menu and is "
"also used for the autolinks generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"使用此选项，您可以确定定义的关键字将自动转换为链接的帖子类型。将此字段留空可转换任何帖子类型中的关键字。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“发布类型”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2255
msgid ""
"With this option you are able to determine in which categories the defined "
"keywords will be automatically converted to a link. Leave this field empty "
"to convert the keyword in any category. This option determines the default "
"value of the \"Categories\" field available in the \"Autolinks\" menu and is "
"also used for the autolinks generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"使用此选项，您可以确定定义的关键字将自动转换为链接的类别。将此字段留空可转换任何类别中的关键字。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“类别”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2297
msgid ""
"With this option you are able to determine in which tags the defined "
"keywords will be automatically converted to a link. Leave this field empty "
"to convert the keyword in any tag. This option determines the default value "
"of the \"Tags\" field available in the \"Autolinks\" menu and is also used "
"for the autolinks generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"使用此选项，您可以确定定义的关键字将自动转换为链接的标签。将此字段留空可转换任何标记中的关键字。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“标签”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2335
msgid ""
"The terms that will be compared with the ones available on the posts where "
"the autolinks are applied. Please note that when a term group is selected "
"the \"Categories\" and \"Tags\" options will be ignored. This option "
"determines the default value of the \"Term Group\" field available in the "
"\"Autolinks\" menu and is also used for the autolinks generated with the "
"\"Wizard\" menu."
msgstr ""
"将与应用自动链接的帖子上可用的术语进行比较的术语。请注意，选择术语组时，将忽略“类别”和“标签”选项。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“术语组”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2358
msgid ""
"If you select \"No\" the defined keyword will match both lowercase and "
"uppercase variations. This option determines the default value of the \"Case "
"Sensitive Search\" field available in the \"Autolinks\" menu and is also "
"used for the autolinks generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"如果选择“否”，则定义的关键字将匹配小写和大写变体。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“区分大小写搜索”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2377 ../admin/class-daam-admin.php:2410
#: ../admin/view/autolinks.php:850 ../admin/view/autolinks.php:872
#: ../admin/view/autolinks.php:1261 ../admin/view/autolinks.php:1283
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2379 ../admin/class-daam-admin.php:2412
#: ../admin/view/autolinks.php:852 ../admin/view/autolinks.php:874
#: ../admin/view/autolinks.php:1263 ../admin/view/autolinks.php:1285
msgid "White Space"
msgstr "白色区域"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2381 ../admin/class-daam-admin.php:2414
#: ../admin/view/autolinks.php:854 ../admin/view/autolinks.php:876
#: ../admin/view/autolinks.php:1265 ../admin/view/autolinks.php:1287
msgid "Comma"
msgstr "逗号"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2383 ../admin/class-daam-admin.php:2416
#: ../admin/view/autolinks.php:856 ../admin/view/autolinks.php:878
#: ../admin/view/autolinks.php:1267 ../admin/view/autolinks.php:1289
msgid "Point"
msgstr "点"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2387
msgid ""
"Use this option to match keywords preceded by a generic boundary or by a "
"specific character. This option determines the default value of the \"Left "
"Boundary\" field available in the \"Autolinks\" menu and is also used for "
"the autolinks generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"使用此选项可以匹配以通用边界或特定字符开头的关键字。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“左边界”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2420
msgid ""
"Use this option to match keywords followed by a generic boundary or by a "
"specific character. This option determines the default value of the \"Right "
"Boundary\" field available in the \"Autolinks\" menu and is also used for "
"the autolinks generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"使用此选项可匹配关键字，后跟通用边界或特定字符。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“右边界”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2443
msgid ""
"With this option you can determine the maximum number of matches of the "
"defined keyword automatically converted to a link. This option determines "
"the default value of the \"Limit\" field available in the \"Autolinks\" menu "
"and is also used for the autolinks generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"使用此选项，您可以确定自动转换为链接的已定义关键字的最大匹配数。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“限制”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2455
msgid "Please enter a number from 1 to 1000000 in the \"Limit\" option."
msgstr "请在“限制”选项中输入1到1000000之间的数字。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2471
msgid ""
"The priority value determines the order used to apply the autolinks on the "
"post. This option determines the default value of the \"Priority\" field "
"available in the \"Autolinks\" menu and is also used for the autolinks "
"generated with the \"Wizard\" menu."
msgstr ""
"优先级值确定用于在帖子上应用自动链接的顺序。此选项确定“自动链接”菜单中可用的“优先级”字段的默认值，并且还用于使用“向导”菜单生成的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2483
msgid "Please enter a number from 1 to 1000000 in the \"Priority\" option."
msgstr "请在“优先级”选项中输入1到1000000之间的数字。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2503
msgid ""
"Select \"Yes\" to enable your custom \"Max Execution Time Value\" on long "
"running scripts."
msgstr "选择“是”以在长时间运行的脚本上启用自定义“最大执行时间值”。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2522
msgid ""
"This value determines the maximum number of seconds allowed to execute long "
"running scripts."
msgstr "此值确定执行长时间运行脚本所允许的最大秒数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2533 ../admin/class-daam-admin.php:2582
msgid "Please enter a valid value in the \"Memory Limit Value\" option."
msgstr "请在“内存限制值”选项中输入有效值。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2552
msgid ""
"Select \"Yes\" to enable your custom \"Memory Limit Value\" on long running "
"scripts."
msgstr "选择“是”以在长时间运行的脚本上启用自定义“内存限制值”。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2571
msgid ""
"This value determines the PHP memory limit in megabytes allowed to execute "
"long running scripts."
msgstr "此值确定允许执行长时间运行脚本的PHP内存限制（以兆字节为单位）。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2597
msgid ""
"With this options you can determine the maximum number of posts analyzed to "
"get information about your autolinks. If you select for example \"1000\", "
"the analysis performed by the plugin will use your latest \"1000\" posts."
msgstr ""
"使用此选项，您可以确定分析的最大帖子数，以获取有关自动链接的信息。如果您选择例如“1000”，则插件执行的分析将使用您最新的“1000”帖子。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2608
msgid "Please enter a valid value in the \"Limit Post Analysis\" option."
msgstr "请在“文章分析限制”选项中输入有效值。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2645
msgid ""
"With this option you are able to determine in which post types the analysis "
"should be performed. Leave this field empty to perform the analysis in any "
"post type."
msgstr "使用此选项，您可以确定应执行分析的类型。将此字段留空以在任何帖子类型中执行分析。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2673
msgid ""
"This option determines whether to track or not the clicks performed on the "
"autolinks."
msgstr "此选项确定是否跟踪在自动链接上执行的点击。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2692
msgid ""
"This value determines the minimum interval in seconds between multiple "
"clicks of the same users."
msgstr "此值确定多次单击相同用户之间的最小间隔（以秒为单位）。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2704
msgid "Please enter a valid value in the \"Minimum Interval\" option."
msgstr "请在“最小间隔”选项中输入有效值。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2719
msgid "The capability required to get access on the \"Statistics\" menu."
msgstr "在“统计”菜单上访问所需的功能。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2745
msgid "The capability required to get access on the \"Wizard\" menu."
msgstr "在“链接包”菜单上访问所需的功能。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2771
msgid "The capability required to get access on the \"Autolinks\" menu."
msgstr "在“自动链接”菜单上访问所需的功能。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2797
msgid "The capability required to get access on the \"Categories\" menu."
msgstr "在“类别”菜单上访问所需的功能。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2823
msgid "The capability required to get access on the \"Term Groups\" menu."
msgstr "在“链接组”菜单上访问所需的功能。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2849
msgid "The capability required to get access on the \"Tracking\" menu."
msgstr "在“跟踪”菜单上访问所需的功能。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2875
msgid "The capability required to get access on the \"Import\" menu."
msgstr "在“导入”菜单上访问所需的功能。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2901 ../admin/class-daam-admin.php:2927
msgid "The capability required to get access on the \"Export\" menu."
msgstr "在“导出”菜单上访问所需的功能。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2939
msgid "Please enter a valid capability in the \"Maintenance Menu\" option."
msgstr "请在“维护菜单”选项中输入有效功能。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:2975
msgid ""
"This options determines the number of elements per page displayed in the "
"\"Statistics\" menu."
msgstr "此选项确定“统计”菜单中显示的每页元素数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3014
msgid ""
"This options determines the number of elements per page displayed in the "
"\"Autolinks\" menu."
msgstr "此选项确定“自动链接”菜单中显示的每页元素数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3053
msgid ""
"This options determines the number of elements per page displayed in the "
"\"Categories\" menu."
msgstr "此选项确定“类别”菜单中显示的每页元素数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3092
msgid ""
"This options determines the number of elements per page displayed in the "
"\"Term Groups\" menu."
msgstr "此选项确定“术语组”菜单中显示的每页元素数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3131
msgid ""
"This options determines the number of elements per page displayed in the "
"\"Tracking\" menu."
msgstr "此选项确定“跟踪”菜单中显示的每页元素数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3155
msgid ""
"This option determines the default status of the \"Enable Autolinks\" option "
"available in the \"Autolinks Manager\" meta box."
msgstr "此选项确定“自动链接管理器”元框中可用的“启用自动链接”选项的默认状态。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3174
msgid ""
"This option determines the priority of the filter used to apply the "
"autolinks. A lower number corresponds with an earlier execution."
msgstr "此选项确定用于应用自动链接的过滤器的优先级。较低的数字对应于较早的执行。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3185
msgid ""
"Please enter a number from -2147483648 to 2147483646 in the \"Filter "
"Priority\" option."
msgstr "请在“过滤器优先级”选项中输入-2147483648到2147483646之间的数字。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3205
msgid ""
"With the test mode enabled the autolinks will be applied to your posts, "
"pages or custom post types only if the user that is requesting the posts, "
"pages or custom post types has the capability defined with the \"Autolinks "
"Menu\" option."
msgstr ""
"启用测试模式后，仅当请求帖子，页面或自定义帖子类型的用户具有使用“自动链接菜单”选项定义的功能时，自动链接才会应用于您的帖子，页面或自定义帖子类型。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3228
msgid ""
"With this option enabled the order used to apply the autolinks with the same "
"priority is randomized on a per-post basis. With this option disabled the "
"order used to apply the autolinks with the same priority is the order used "
"to add them in the back-end. It's recommended to enable this option for a "
"better distribution of the autolinks."
msgstr ""
"启用此选项后，用于应用具有相同优先级的自动链接的顺序将按帖子随机化。禁用此选项后，用于应用具有相同优先级的自动链接的顺序是用于在后端添加它们的顺序。建议启用此选项以更好地分发自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3251
msgid ""
"With this option enabled, the autolinks which have as a target the post "
"where they should be applied, will be ignored."
msgstr "启用此选项后，将忽略将应用应用的帖子作为目标的自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3270 ../admin/class-daam-admin.php:3996
#: ../admin/class-daam-admin.php:4062 ../admin/view/statistics.php:160
#: ../admin/view/tracking.php:149
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3272
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3274
msgid ""
"If \"Post\" is selected categories and tags will be verified only in the "
"\"post\" post type, if \"Any\" is selected categories and tags will be "
"verified in any post type."
msgstr "如果选择“发布”，则仅在“发布”帖子类型中验证类别和标签，如果选择“任何”，则将在任何发布类型中验证类别和标签。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3298
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3300
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3302
msgid ""
"If \"Auto\" is selected the maximum number of autolinks per post is "
"automatically generated based on the length of the post, in this case the "
"\"General Limit (Characters per Autolinks)\" option is used. If \"Manual\" "
"is selected the maximum number of autolinks per post is equal to the value "
"of the \"General Limit (Amount)\" option."
msgstr ""
"如果选择“自动”，则会根据帖子的长度自动生成每个帖子的最大自动链接数，在这种情况下，使用“常规限制（每个自动链接的字符数）”选项。如果选择“手动”，则每个帖子的最大自动链接数等于“一般限制（金额）”选项的值。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3321
msgid ""
"This value is used to automatically determine the maximum number of "
"autolinks per post when the \"General Limit Mode\" option is set to \"Auto\"."
msgstr "当“常规限制模式”选项设置为“自动”时，此值用于自动确定每个帖子的最大自动链接数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3334
msgid ""
"Please enter a number from 1 to 1000000 in the \"General Limit (Characters "
"per Autolink)\" option."
msgstr "请在“常规限制（每个自动链接的字符数）”选项中输入1到1000000之间的数字。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3350
msgid ""
"This value determines the maximum number of autolinks per post when the "
"\"General Limit Mode\" option is set to \"Manual\"."
msgstr "当“常规限制模式”选项设置为“手动”时，此值确定每个帖子的最大自动链接数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3362
msgid ""
"Please enter a number from 1 to 1000000 in the \"General Limit (Amount)\" "
"option."
msgstr "请在“常规限额（金额）”选项中输入1到1000000之间的数字。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3377
msgid ""
"This option limits the number of autolinks with the same URL to a specific "
"value."
msgstr "此选项将具有相同URL的自动链接数限制为特定值。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3389
msgid ""
"Please enter a number from 1 to 1000000 in the \"Same URL Limit\" option."
msgstr "请在“相同网址限制”选项中输入1到1000000之间的数字。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3404
msgid ""
"This option determines the maximum number of terms supported in a single "
"term group."
msgstr "此选项确定单个术语组中支持的最大术语数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3416
msgid "Please enter a number from 1 to 50 in the \"Supported Terms\" option."
msgstr "请在“支持的条款”选项中输入1到50之间的数字。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3431
msgid ""
"This option determines the number of rows available in the table of the "
"Wizard menu."
msgstr "此选项确定向导菜单表中可用的行数。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3443
msgid "Please enter a number from 100 to 10000 in the \"Wizard Rows\" option."
msgstr "请在“向导行”选项中输入100到10000之间的数字。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3587
msgid ""
"With this option you are able to determine in which HTML tags the autolinks "
"should not be applied."
msgstr "使用此选项，您可以确定不应在哪些HTML标记中应用自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3613
msgid "Paragraph"
msgstr "段"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3615
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3617
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3619
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3621
msgid "List"
msgstr "列表"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3623
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3625
msgid "Audio"
msgstr "自动"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3627
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3629
msgid "Subhead"
msgstr "二级头部"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3631
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3633
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3635
msgid "Custom HTML"
msgstr "自定义 HTML"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3637
msgid "Preformatted"
msgstr "预格式化"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3639
msgid "Pullquote"
msgstr "Pull quote"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3641
msgid "Table"
msgstr "表"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3643
msgid "Verse"
msgstr "Verse"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3645
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3647
msgid "Columns (Experimentals)"
msgstr "专栏（实验"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3649
msgid "More"
msgstr "更多"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3651
msgid "Page Break"
msgstr "分页符"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3653
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3655
msgid "Spacer"
msgstr "区域"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3657
msgid "Text Columnns"
msgstr "文本列"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3659
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3663
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新的帖子"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3665
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3667
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3669
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3671
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3673
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3675
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3677
msgid "SoundCloud"
msgstr "SoundCloud"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3679
msgid "Spotify"
msgstr "Spotify"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3681
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3683
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3685
msgid "Animoto"
msgstr "Animoto"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3687
msgid "Cloudup"
msgstr "Cloudup"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3689
msgid "CollegeHumor"
msgstr "CollegeHumor"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3691
msgid "DailyMotion"
msgstr "DailyMotion"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3693
msgid "Funny or Die"
msgstr "有趣OR歇菜"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3695
msgid "Hulu"
msgstr "Hulu"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3697
msgid "Imgur"
msgstr "Imgur"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3699
msgid "Issuu"
msgstr "Issuu"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3701
msgid "Kickstarter"
msgstr "Kickstarter"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3703
msgid "Meetup.com"
msgstr "Meetup.com"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3705
msgid "Mixcloud"
msgstr "Mixcloud"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3707
msgid "Photobucket"
msgstr "图片bucket"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3709
msgid "Polldaddy"
msgstr "Polldaddy"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3711
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3713
msgid "ReverbNation"
msgstr "Reverb Nation"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3715
msgid "Screencast"
msgstr "截屏"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3717
msgid "Scribd"
msgstr "Scribd"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3719
msgid "Slideshare"
msgstr "幻灯片分享"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3721
msgid "SmugMug"
msgstr "SmugMug"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3723
msgid "Speaker"
msgstr "Speaker"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3725
msgid "Ted"
msgstr "Ted"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3727
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3729
msgid "VideoPress"
msgstr "VideoPress"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3731
msgid "WordPress.tv"
msgstr "WordPress.tv"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3734
msgid ""
"With this option you are able to determine in which Gutenberg blocks the "
"autolinks should not be applied."
msgstr "使用此选项，您可以确定哪些Gutenberg阻止不应用自动链接。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3756
msgid "Enter a list of Gutenberg custom blocks, separated by a comma."
msgstr "输入Gutenberg自定义块列表，以逗号分隔。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3769
msgid ""
"Please enter a valid list of Gutenberg custom blocks separated by a comma in "
"the \"Protected Gutenberg Custom Blocks\" option."
msgstr ""
"请在“受保护的Gutenberg自定义块”选项中输入由逗号分隔的Gutenberg自定义块的有效列表。\n"
"翻"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3784
msgid "Enter a list of Gutenberg custom void blocks, separated by a comma."
msgstr "输入Gutenberg自定义空白块列表，以逗号分隔。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3797
msgid ""
"Please enter a valid list of Gutenberg custom void blocks separated by a "
"comma in the \"Protected Gutenberg Custom Void Blocks\" option."
msgstr "请在“受保护的Gutenberg Custom Void Blocks”选项中输入由逗号分隔的Gutenberg自定义空块的有效列表。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3823 ../admin/view/autolinks.php:4
#: ../admin/view/categories.php:4 ../admin/view/export.php:4
#: ../admin/view/import.php:4 ../admin/view/maintenance.php:4
#: ../admin/view/statistics.php:4 ../admin/view/term_groups.php:4
#: ../admin/view/tracking.php:4 ../admin/view/wizard.php:4
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限来访问此页面。"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3858
msgid "Autolinks Manager"
msgstr "自动链接管理"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3881
msgid "Enable Autolinks:"
msgstr "启用自动链接："

#: ../admin/class-daam-admin.php:3995 ../admin/view/statistics.php:155
msgid "Post ID"
msgstr "文章 ID"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3997 ../admin/view/statistics.php:73
#: ../admin/view/statistics.php:166
msgid "Content Length"
msgstr "内容长度"

#: ../admin/class-daam-admin.php:3999 ../admin/view/statistics.php:79
#: ../admin/view/statistics.php:177
msgid "Clicks"
msgstr "点击"

#: ../admin/class-daam-admin.php:4008 ../admin/class-daam-admin.php:4075
#: ../admin/class-daam-admin.php:4081 ../admin/view/statistics.php:194
#: ../admin/view/tracking.php:170 ../admin/view/tracking.php:177
msgid "Not Available"
msgstr "不可用标题"

#: ../admin/class-daam-admin.php:4059 ../admin/view/tracking.php:127
msgid "Tracking ID"
msgstr "追踪ID"

#: ../admin/class-daam-admin.php:4060 ../admin/view/tracking.php:137
msgid "Date"
msgstr "数据"

#: ../admin/class-daam-admin.php:4061 ../admin/view/tracking.php:143
msgid "Autolink"
msgstr "自动链接"

#: ../admin/view/autolinks.php:48 ../admin/view/categories.php:31
#: ../admin/view/term_groups.php:32 ../admin/view/wizard.php:18
msgid "Please enter a valid value in the \"Name\" field."
msgstr "请在“名称”字段中输入有效值。"

#: ../admin/view/autolinks.php:55
msgid "Please enter a valid value in the \"Keyword\" field."
msgstr "请在“关键字”字段中输入有效值。"

#: ../admin/view/autolinks.php:70
msgid "A keyword that includes only digits is not allowed."
msgstr "关键词不允许只是个数字。"

#: ../admin/view/autolinks.php:80 ../admin/view/autolinks.php:91
msgid "The specified keyword is not allowed."
msgstr "不允许指定的关键字。"

#: ../admin/view/autolinks.php:99
msgid "Please enter a valid value in the \"URL\" field."
msgstr "请在“URL”字段中输入有效值"

#: ../admin/view/autolinks.php:106
msgid "Please enter a valid value in the \"Title\" field."
msgstr "请在“标题”字段中输入有效值。"

#: ../admin/view/autolinks.php:113
msgid "Please enter a valid value in the \"Limit\" field."
msgstr "请在“限制”字段中输入有效值。"

#: ../admin/view/autolinks.php:120
msgid "Please enter a valid value in the \"Priority\" field."
msgstr "请在“优先级”字段中输入有效值。"

#: ../admin/view/autolinks.php:127
msgid "Please enter a valid value in the \"Keyword Before\" field."
msgstr "请在“之前的关键字”字段中输入有效值。"

#: ../admin/view/autolinks.php:134
msgid "Please enter a valid value in the \"Keyword After\" field."
msgstr "请在“关键字后”字​​段中输入有效值。"

#: ../admin/view/autolinks.php:190
msgid "The autolink has been successfully updated."
msgstr "自动链接已成功更新。"

#: ../admin/view/autolinks.php:244
msgid "The autolink has been successfully added."
msgstr "自动链接已成功添加。"

#: ../admin/view/autolinks.php:263
msgid "The autolink has been successfully deleted."
msgstr "自动链接已成功删除。"

#: ../admin/view/autolinks.php:308
msgid "Autolinks Manager - Autolinks"
msgstr "链接管家--自动链接"

#: ../admin/view/autolinks.php:316 ../admin/view/categories.php:157
#: ../admin/view/statistics.php:36 ../admin/view/term_groups.php:294
#: ../admin/view/tracking.php:59
msgid "Perform your Search"
msgstr "执行筛选"

#: ../admin/view/autolinks.php:344
msgid "Filter by Category"
msgstr "按类别筛选"

#: ../admin/view/autolinks.php:350
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../admin/view/autolinks.php:453
msgid "Autolink ID"
msgstr "自动链接ID"

#: ../admin/view/autolinks.php:455
msgid "The ID of the autolink."
msgstr "自动链接的ID。"

#: ../admin/view/autolinks.php:458 ../admin/view/autolinks.php:549
#: ../admin/view/autolinks.php:960 ../admin/view/categories.php:235
#: ../admin/view/categories.php:326 ../admin/view/categories.php:368
#: ../admin/view/term_groups.php:370 ../admin/view/term_groups.php:456
#: ../admin/view/term_groups.php:581 ../admin/view/wizard.php:58
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../admin/view/autolinks.php:460 ../admin/view/autolinks.php:554
#: ../admin/view/autolinks.php:964
msgid "The name of the autolink."
msgstr "自动链接的名称。"

#: ../admin/view/autolinks.php:465 ../admin/view/autolinks.php:581
#: ../admin/view/autolinks.php:991
msgid "The category of the autolink."
msgstr "自动链接的类别。"

#: ../admin/view/autolinks.php:506 ../admin/view/categories.php:283
#: ../admin/view/statistics.php:228 ../admin/view/term_groups.php:413
#: ../admin/view/tracking.php:215
msgid "items"
msgstr "条"

#: ../admin/view/autolinks.php:518 ../admin/view/categories.php:295
#: ../admin/view/term_groups.php:425
msgid "There are no results that match your filter."
msgstr "没有符合您的过滤条件的结果。"

#: ../admin/view/autolinks.php:539
msgid "Edit Autolink"
msgstr "编辑自动链接"

#: ../admin/view/autolinks.php:592 ../admin/view/autolinks.php:1002
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: ../admin/view/autolinks.php:597 ../admin/view/autolinks.php:1007
msgid "The keyword that will be converted to a link."
msgstr "将转换为链接的关键字。"

#: ../admin/view/autolinks.php:604 ../admin/view/autolinks.php:1014
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../admin/view/autolinks.php:609 ../admin/view/autolinks.php:1018
msgid ""
"The destination address of the link automatically generated on the keyword."
msgstr "在关键字上自动生成的链接的目标地址。"

#: ../admin/view/autolinks.php:616 ../admin/view/autolinks.php:1025
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: ../admin/view/autolinks.php:624 ../admin/view/autolinks.php:1033
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../admin/view/autolinks.php:629 ../admin/view/autolinks.php:1037
msgid "The title attribute of the link automatically generated on the keyword."
msgstr "在关键字上自动生成的链接的title属性。"

#: ../admin/view/autolinks.php:645 ../admin/view/autolinks.php:1053
msgid ""
"If you select \"Yes\" the link generated on the defined keyword opens the "
"linked document in a new tab."
msgstr "如果选择“是”，则在已定义关键字上生成的链接将在新选项卡中打开链接的文档。"

#: ../admin/view/autolinks.php:661 ../admin/view/autolinks.php:1069
msgid ""
"If you select \"Yes\" the link generated on the defined keyword will include "
"the rel=\"nofollow\" attribute."
msgstr "如果选择“是”，则在已定义关键字上生成的链接将包含rel =“nofollow”属性。"

#: ../admin/view/autolinks.php:668 ../admin/view/autolinks.php:1076
msgid "Affected Posts"
msgstr "关联的文章"

#: ../admin/view/autolinks.php:706 ../admin/view/autolinks.php:1114
msgid ""
"With this option you are able to determine in which post types the defined "
"keywords will be automatically converted to a link. Leave this field empty "
"to convert the keyword in any post type."
msgstr "使用此选项，您可以确定定义的关键字将自动转换为链接的帖子类型。将此字段留空可转换任何帖子类型中的关键字。"

#: ../admin/view/autolinks.php:743 ../admin/view/autolinks.php:1151
msgid ""
"With this option you are able to determine in which categories the defined "
"keywords will be automatically converted to a link. Leave this field empty "
"to convert the keyword in any category."
msgstr "使用此选项，您可以确定定义的关键字将自动转换为链接的类别。将此字段留空可转换任何类别中的关键字。"

#: ../admin/view/autolinks.php:779 ../admin/view/autolinks.php:1188
msgid ""
"With this option you are able to determine in which tags the defined "
"keywords will be automatically converted to a link. Leave this field empty "
"to convert the keyword in any tag."
msgstr "使用此选项，您可以确定定义的关键字将自动转换为链接的标签。将此字段留空可转换任何标记中的关键字。"

#: ../admin/view/autolinks.php:810 ../admin/view/autolinks.php:1221
msgid ""
"The terms that will be compared with the ones available on the posts where "
"the autolinks are applied. Please note that when a term group is selected "
"the \"Categories\" and \"Tags\" options will be ignored."
msgstr "将与应用自动链接的帖子上可用的术语进行比较的术语。请注意，选择术语组时，将忽略“类别”和“标签”选项。"

#: ../admin/view/autolinks.php:821 ../admin/view/autolinks.php:1232
msgid "Advanced Match"
msgstr "高级匹配"

#: ../admin/view/autolinks.php:839 ../admin/view/autolinks.php:1250
msgid ""
"If you select \"No\" the defined keyword will match both lowercase and "
"uppercase variations."
msgstr "如果选择“否”，则定义的关键字将匹配小写和大写变体。"

#: ../admin/view/autolinks.php:861 ../admin/view/autolinks.php:1272
msgid ""
"Use this option to match keywords preceded by a generic boundary or by a "
"specific character."
msgstr "使用此选项可以匹配以通用边界或特定字符开头的关键字。"

#: ../admin/view/autolinks.php:883 ../admin/view/autolinks.php:1294
msgid ""
"Use this option to match keywords followed by a generic boundary or by a "
"specific character."
msgstr "使用此选项可匹配关键字，后跟通用边界或特定字符。"

#: ../admin/view/autolinks.php:890 ../admin/view/autolinks.php:1301
msgid "Keyword Before"
msgstr "关键词之前"

#: ../admin/view/autolinks.php:896 ../admin/view/autolinks.php:1307
msgid "Use this option to match occurences preceded by a specific string."
msgstr "使用此选项可以匹配特定字符串前面的出现次数。"

#: ../admin/view/autolinks.php:903 ../admin/view/autolinks.php:1314
msgid "Keyword After"
msgstr "关键词之后"

#: ../admin/view/autolinks.php:909 ../admin/view/autolinks.php:1320
msgid "Use this option to match occurences followed by a specific string."
msgstr "使用此选项可匹配出现后跟特定字符串的事件。"

#: ../admin/view/autolinks.php:921 ../admin/view/autolinks.php:1332
msgid ""
"With this option you can determine the maximum number of matches of the "
"defined keyword automatically converted to a link."
msgstr "使用此选项，您可以确定自动转换为链接的已定义关键字的最大匹配数。"

#: ../admin/view/autolinks.php:933 ../admin/view/autolinks.php:1345
msgid ""
"The priority value determines the order used to apply the autolinks on the "
"post."
msgstr "优先级值确定用于在帖子上应用自动链接的顺序。"

#: ../admin/view/autolinks.php:943
msgid "Update Autolink"
msgstr "更新自动链接"

#: ../admin/view/autolinks.php:954
msgid "Create New Autolink"
msgstr "建新的自动链接"

#: ../admin/view/autolinks.php:1355
msgid "Add Autolink"
msgstr "添加自动链接。"

#: ../admin/view/autolinks.php:1371
msgid "Delete the autolink?"
msgstr "删除自动链接"

#: ../admin/view/autolinks.php:1372
msgid ""
"This autolink will be permanently deleted and cannot be recovered. Are you "
"sure?"
msgstr "此自动链接将被永久删除，无法恢复。你确定吗？"

#: ../admin/view/categories.php:38
msgid "Please enter a valid value in the \"Description\" field."
msgstr "请在“说明”字段中输入有效值。"

#: ../admin/view/categories.php:62
msgid "The category has been successfully updated."
msgstr "该类别已成功更新。"

#: ../admin/view/categories.php:84
msgid "The category has been successfully added."
msgstr "该类别已成功添加"

#: ../admin/view/categories.php:101
msgid ""
"This category is associated with one or more autolinks and can't be deleted."
msgstr "此类别与一个或多个自动链接相关联，无法删除。"

#: ../admin/view/categories.php:111
msgid "The category has been successfully deleted."
msgstr "该类别已成功删除。"

#: ../admin/view/categories.php:151
msgid "Autolinks Manager - Categories"
msgstr "链接管家-分类"

#: ../admin/view/categories.php:230
msgid "Category ID"
msgstr "分类ID"

#: ../admin/view/categories.php:232
msgid "The ID of the category."
msgstr "类别的ID。"

#: ../admin/view/categories.php:237 ../admin/view/categories.php:331
#: ../admin/view/categories.php:372
msgid "The name of the category."
msgstr "类别的名称。"

#: ../admin/view/categories.php:240 ../admin/view/categories.php:337
#: ../admin/view/categories.php:378
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../admin/view/categories.php:242 ../admin/view/categories.php:342
#: ../admin/view/categories.php:382
msgid "The description of the category."
msgstr "类别的描述。"

#: ../admin/view/categories.php:316
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: ../admin/view/categories.php:351
msgid "Update Category"
msgstr "更新分类"

#: ../admin/view/categories.php:362
msgid "Create New Category"
msgstr "创建新类别"

#: ../admin/view/categories.php:391
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: ../admin/view/categories.php:407
msgid "Delete the category?"
msgstr "删除类别？"

#: ../admin/view/categories.php:408
msgid ""
"This category will be permanently deleted and cannot be recovered. Are you "
"sure?"
msgstr "此类别将被永久删除，无法恢复。你确定吗？"

#: ../admin/view/export.php:13
msgid "Autolinks Manager - Export"
msgstr "链接管家-导出"

#: ../admin/view/export.php:17
msgid ""
"Click the Export button to generate an XML file that includes autolinks, "
"categories and term groups."
msgstr "单击“导出”按钮以生成包含自动链接，类别和术语组的XML文件。"

#: ../admin/view/import.php:13
msgid "Autolinks Manager - Import"
msgstr "链接管家-导入"

#: ../admin/view/import.php:148
msgid "The following elements have been added:"
msgstr "添加了以下元素："

#: ../admin/view/import.php:149
msgid "autolinks"
msgstr "自动链接"

#: ../admin/view/import.php:150
msgid "categories"
msgstr "分类"

#: ../admin/view/import.php:151
msgid "term groups."
msgstr "链接组"

#: ../admin/view/import.php:152
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "驳回此通知。"

#: ../admin/view/import.php:163
msgid ""
"Import the autolinks, categories and term groups stored in your XML file by "
"clicking the Upload file and import button."
msgstr "单击上载文件和导入按钮，导入存储在XML文件中的自动链接，类别和术语组。"

#: ../admin/view/import.php:167
msgid "Choose a file from your computer:"
msgstr "从您的计算机中选择一个文件："

#: ../admin/view/import.php:171
msgid "Upload file and import"
msgstr "上传文件并导入"

#: ../admin/view/import.php:174
msgid ""
"IMPORTANT: This menu should only be used to import the XML files generated "
"with the \"Export\" menu."
msgstr "重要信息：此菜单仅用于导入使用“导出”菜单生成的XML文件。"

#: ../admin/view/maintenance.php:27
msgid "Please enter a valid range."
msgstr "请输入有效范围。"

#: ../admin/view/maintenance.php:33
msgid "For performance reasons the range can't include more than 10000 items."
msgstr "为了展示美观，最多不可超过10000条。"

#: ../admin/view/maintenance.php:55
msgid "autolinks have been successfully deleted."
msgstr "自动链接已经成功删除"

#: ../admin/view/maintenance.php:58
msgid "The are no autolinks in this range."
msgstr "这个范围内没有自动链接。"

#: ../admin/view/maintenance.php:88
msgid "categories have been successfully deleted."
msgstr "类别已成功删除。"

#: ../admin/view/maintenance.php:91
msgid ""
"The are no deletable categories in this range. Please note that categories "
"associated with one or more autolinks can't be deleted."
msgstr "在此范围内没有可删除的类别。请注意，无法删除与一个或多个自动链接关联的类别。"

#: ../admin/view/maintenance.php:120
msgid "term groups have been successfully deleted."
msgstr "链接组已经被删除。"

#: ../admin/view/maintenance.php:123
msgid ""
"The are no deletable term groups in this range. Please note that term groups "
"associated with one or more autolinks can't be deleted."
msgstr "在此范围内没有可删除的术语组。请注意，无法删除与一个或多个自动链接关联的术语组。"

#: ../admin/view/maintenance.php:142
msgid "tracked clicks have been successfully deleted."
msgstr "已跟踪的点击次数已成功删除。"

#: ../admin/view/maintenance.php:145
msgid "There are no tracked clicks in this range."
msgstr "此范围内没有跟踪的点击次数。"

#: ../admin/view/maintenance.php:167
msgid "Autolinks Manager - Maintenance"
msgstr "链接管家--升级维护"

#: ../admin/view/maintenance.php:198
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: ../admin/view/maintenance.php:201
msgid "Delete Autolinks"
msgstr "删除链接"

#: ../admin/view/maintenance.php:203
msgid "Delete Categories"
msgstr "删除类别"

#: ../admin/view/maintenance.php:204
msgid "Delete Term Groups"
msgstr "删除单个链接组"

#: ../admin/view/maintenance.php:205
msgid "Delete Tracking"
msgstr "删除跟踪"

#: ../admin/view/maintenance.php:208
msgid "The task that should be performed."
msgstr "应该执行的任务。"

#: ../admin/view/maintenance.php:214
msgid "From"
msgstr "从"

#: ../admin/view/maintenance.php:218
msgid "The initial ID of the range."
msgstr "范围的初始ID"

#: ../admin/view/maintenance.php:224
msgid "To"
msgstr "到"

#: ../admin/view/maintenance.php:228
msgid "The final ID of the range."
msgstr "范围的最终ID。"

#: ../admin/view/maintenance.php:237
msgid "Execute Task"
msgstr "执行任务"

#: ../admin/view/maintenance.php:251
msgid "Execute the task?"
msgstr "执行任务？"

#: ../admin/view/maintenance.php:252
msgid ""
"Multiple database items are going to be deleted. Do you really want to "
"proceed?"
msgstr "多条数据已经被删除，你确定要进行吗？"

#: ../admin/view/options.php:4
msgid "You do not have sufficient capabilities to access this page."
msgstr "您没有足够的功能来访问此页面。"

#: ../admin/view/options.php:11
msgid "Autolinks Manager - Options"
msgstr "链接管家-选项"

#: ../admin/view/options.php:31
msgid "Defaults"
msgstr "默认"

#: ../admin/view/options.php:34
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: ../admin/view/options.php:40
msgid "Capabilities"
msgstr "功能"

#: ../admin/view/options.php:43
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: ../admin/view/options.php:46
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../admin/view/options.php:100
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: ../admin/view/statistics.php:28
msgid "Autolinks Manager - Statistics"
msgstr "链接管家-数据分析"

#: ../admin/view/statistics.php:64
msgid "Sort By"
msgstr "筛选"

#: ../admin/view/statistics.php:70
msgid "Post Id"
msgstr "文章 ID"

#: ../admin/view/statistics.php:156
msgid "The post, page or custom post type ID."
msgstr "帖子，页面或自定义帖子类型ID。"

#: ../admin/view/statistics.php:162
msgid "The post, page or custom post type title."
msgstr "帖子，页面或自定义帖子类型标题。"

#: ../admin/view/statistics.php:168
msgid "The length of the raw (with filters not applied) post content."
msgstr "内容长度 原始的长度（未应用过滤器）发布内容。"

#: ../admin/view/statistics.php:174
msgid "The number of autolinks applied on the post."
msgstr "在帖子上应用的自动链接数。"

#: ../admin/view/statistics.php:179
msgid "The number of clicks generated with the autolinks applied on the post."
msgstr "在帖子上应用自动链接时生成的点击次数。"

#: ../admin/view/statistics.php:214
msgid "There are no results that match your filter criteria."
msgstr "没有符合您的过滤条件的结果。"

#: ../admin/view/statistics.php:216
msgid ""
"There are no data at moment, click on the \"Generate\" button to generate "
"statistics about the autolinks of your blog."
msgstr "目前没有数据，点击“生成”按钮可生成有关博客自动链接的统计信息。"

#: ../admin/view/statistics.php:241
msgid "Autolinks Data"
msgstr "自动链接数据"

#: ../admin/view/statistics.php:245
msgid ""
"This procedure allows you to generate statistics about the autolinks of your "
"blog."
msgstr "此过程允许您生成有关博客自动链接的统计信息。"

#: ../admin/view/statistics.php:253
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: ../admin/view/statistics.php:262 ../admin/view/tracking.php:249
msgid "Export CSV"
msgstr "导出CSV"

#: ../admin/view/statistics.php:266 ../admin/view/tracking.php:253
msgid ""
"The downloaded CSV file can be imported in your favorite spreadsheet "
"software."
msgstr "下载的CSV文件可以导入您喜欢的电子表格软件中。"

#: ../admin/view/statistics.php:276 ../admin/view/tracking.php:263
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../admin/view/term_groups.php:67
msgid "Please specify at least one term."
msgstr "请至少指定一个字段。"

#: ../admin/view/term_groups.php:150
msgid "The term has been successfully updated."
msgstr "该条已成功更新。"

#: ../admin/view/term_groups.php:221
msgid "The term group has been successfully added."
msgstr "链接组已成功添加。"

#: ../admin/view/term_groups.php:238
msgid ""
"This term group is associated with one or more autolinks and can't be "
"deleted."
msgstr "此术语组与一个或多个自动链接相关联，无法删除。"

#: ../admin/view/term_groups.php:248
msgid "The term group has been successfully deleted."
msgstr "链接组组已成功删除。"

#: ../admin/view/term_groups.php:288
msgid "Autolinks Manager - Term Groups"
msgstr "链接管家--项目分组"

#: ../admin/view/term_groups.php:365
msgid "Term Group ID"
msgstr "链接组ID"

#: ../admin/view/term_groups.php:367
msgid "The ID of the term group."
msgstr "链接组ID"

#: ../admin/view/term_groups.php:372 ../admin/view/term_groups.php:461
#: ../admin/view/term_groups.php:585
msgid "The name of the term group."
msgstr "链接组名称"

#: ../admin/view/term_groups.php:446
msgid "Edit Term Group"
msgstr "编辑链接组"

#: ../admin/view/term_groups.php:475 ../admin/view/term_groups.php:599
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

#: ../admin/view/term_groups.php:492 ../admin/view/term_groups.php:615
msgid "The post type for which you want to retrieve the taxonomies."
msgstr "要为其检索分类的帖子类型。"

#: ../admin/view/term_groups.php:499 ../admin/view/term_groups.php:622
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"

#: ../admin/view/term_groups.php:516 ../admin/view/term_groups.php:630
msgid "The taxonomy for which you want to retrieve the terms."
msgstr "要为其检索术语的分类法。"

#: ../admin/view/term_groups.php:523 ../admin/view/term_groups.php:637
msgid "Term"
msgstr "条"

#: ../admin/view/term_groups.php:548 ../admin/view/term_groups.php:645
msgid ""
"The term that will be compared with the ones available on the posts where "
"the autolinks are applied."
msgstr "该术语将与应用自动链接的帖子上可用的术语进行比较。"

#: ../admin/view/term_groups.php:564
msgid "Update Term Group"
msgstr "更新链接组"

#: ../admin/view/term_groups.php:575
msgid "Create New Term Group"
msgstr "创建新的术语组"

#: ../admin/view/term_groups.php:661
msgid "Add Term Group"
msgstr "添加分类组"

#: ../admin/view/term_groups.php:677
msgid "Delete the term group?"
msgstr ""
"Delete the term group?\n"
"中文(简体)\n"
"删除术语组？"

#: ../admin/view/term_groups.php:678
msgid ""
"This term group will be permanently deleted and cannot be recovered. Are you "
"sure?"
msgstr "该术语组将被永久删除，无法恢复。你确定吗？"

#: ../admin/view/tracking.php:22
msgid " tracked clicks have been successfully deleted."
msgstr "追踪点击已经被成功删除。"

#: ../admin/view/tracking.php:39
msgid "The tracked click has been successfully deleted."
msgstr "已跟踪的点击已成功删除。"

#: ../admin/view/tracking.php:53
msgid "Autolinks Manager - Tracking"
msgstr "链接管家-追踪"

#: ../admin/view/tracking.php:129
msgid "The ID of the tracked click."
msgstr "跟踪点击的ID。"

#: ../admin/view/tracking.php:132
msgid "User IP"
msgstr "用户IP"

#: ../admin/view/tracking.php:134
msgid "The IP address of the user that performed the click."
msgstr "执行单击的用户的IP地址。"

#: ../admin/view/tracking.php:139
msgid "The date on which the autolink has been clicked."
msgstr "单击自动链接的日期。"

#: ../admin/view/tracking.php:145
msgid "The autolink associated with the tracked click."
msgstr "与跟踪的点击相关联的自动链接。"

#: ../admin/view/tracking.php:151
msgid ""
"The post, page or custom post type that includes the autolink that received "
"the click."
msgstr "包含收到点击的自动链接的帖子，页面或自定义帖子类型。"

#: ../admin/view/tracking.php:202
msgid "There are no results that match your search."
msgstr "没有与您的搜索匹配的结果。"

#: ../admin/view/tracking.php:204
msgid "There are no tracked clicks at the moment."
msgstr "目前没有跟踪的点击次数。"

#: ../admin/view/tracking.php:228
msgid "Reset Tracking"
msgstr "重置追踪"

#: ../admin/view/tracking.php:232
msgid "This procedure allows you to reset the tracked clicks."
msgstr "此过程允许您重置跟踪的点击次数。"

#: ../admin/view/tracking.php:240
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../admin/view/tracking.php:280
msgid "Delete the tracked click?"
msgstr "删除跟踪的点击？"

#: ../admin/view/tracking.php:281
msgid ""
"This tracked click will be permanently deleted and cannot be recovered. Are "
"you sure?"
msgstr "此跟踪的点击将被永久删除，无法恢复。你确定吗？"

#: ../admin/view/wizard.php:24
msgid " autolinks have been added."
msgstr "自动链接已经被添加。"

#: ../admin/view/wizard.php:31
msgid "Autolinks Manager - Wizard"
msgstr "自动连接管理-链接宝"

#: ../admin/view/wizard.php:62
msgid "The name of the generated autolinks."
msgstr "生成的自动链接的名称。"

#: ../admin/view/wizard.php:89
msgid "The category of the generated autolinks."
msgstr "生成的自动链接分类"

#: ../admin/view/wizard.php:100
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: ../admin/view/wizard.php:111
msgid "Generate Autolinks"
msgstr "生成自动链接"
